放假有咩休閒地方可以去拍拖

新界最好，有冷氣

係屋企開冷氣睇live

屋企去唔到

留名

而家啲酒店好平

Ching 識屌

錦田啲cafe

The mills